1823投訴黑警有無用

記得之前連登仔話1823好有用 好快手做野
用黎投訴黑警/分散警力 處理其他野 可唔可行

無用 因為1823 唔會幫你追警察野
你搵1823 就純粹好似叫人代筆寫email 咁

咁但係處理事情都係黑警做架
1823佢地唔會follow up事件？